第一次買股票一買就跌

買完即跌 賣完即升

好正常

媽咪麵二世

慢慢你就慣

入完之後就跌得好快
好似做鳩你咁
但唔入佢就狂升
有時走咗佢都會狂升

唔交學費唔會成長

好多人都係咁
無乜出奇

不如講下買左邊隻,幾錢入買左幾多,再討論

有幾閒

唔係升就跌架啦，有幾閒，正股驚閪

係咁
長揸可破燈 （好似係）

咁既低位遲早升啦，唔驚！

咁樣係好事...

即係樓主呢D 新手都入場時就是市場的高位，
我地呢D老海鮮就是時候退場了